運隻貓返香港有咩要注意？

我有個朋友喺英國養咗隻貓，佢黎緊返香港想運埋隻貓，請問有咩要注意
凍親餓親

我的朋友不是我

去漁記個網就知啦

勿進籠

航空公司唔係所有動物都會同你寄 你要自己睇返航空公司個網睇下咩物種ok咩物種唔ok